從來事情冇絕對

從來事情都冇絕對啱定錯
尤其是政治！！
有嘅只係睇咗當權/大部份嘅人企邊邊

大部份後生仔可能現階段會有好多壓迫
但請記得，我地=將來嘅重心
請堅持，唔好放棄！！！！！

Push